荃灣御凱3房海景戶 1630萬市價成交

荃灣御凱3房海景戶 1630萬市價成交
21:30 2021/02/02

"......御凱2座極高層C室成交，實用面積728平方呎，三房套房連多用途房間隔，享開揚海景，減價20萬元，以1630萬元沽出，折合實用呎價22390元......

......買家為區內分支家庭，鍾情御凱廳大房大，位置方便，加上享海景，見上址價錢合理，快速拍板承接......"

優質盤不等人，睇岩就要扑鎚

其實都係市價啫

稍為猶疑就有機會連市價優質盤都被"截餬"

三寶搶咗好多客

減價20萬

好似各小廢蟲黑心淡
頂唔住精神崩潰緊失智
幻想所有成交都係假新聞洗板喎
亂call names半泣moan斷腸

呢個算係市價，冇乜特別喎

你老襟喊晒口叫管理員